有人用鬼滅之刃，來諷刺侵侵，我先發現一個道理。

有人用鬼滅炎柱，來諷刺侵侵，我先發現一個道理

原圖

原來輸到仆街。所謂既沒有輸，只係打飛機。

炭治郎所謂嘅沒有輸，只係打飛機式精神勝利嘅講法
當日睇漫畫，覺得炎柱打上三好型好勁，
今日重睇一次，鬼有復原能力根本就唔撚夠打。

炭治郎根本就喺度打飛機，仲打到成地精

不過有一樣野唔同，
人地侵侵一日未死，都仲可以用法院覆桌，反勝

你炎柱仲點覆桌？？？？

炭仔話自己贏果PART，真係笑撚死人。

yes sir

你點發的

其實真心好笑，人地仲侵侵可以打官司，

炎柱你贏乜撚野

咁佢既勝利條件只係除左佢之外既全員生還姐

Yes sir

sir?
yes sir

第一次睇都覺唔老黎
明明俾人打撚死
放落trump度 咪暗示佢仆街

你點睇的

好悶呀又係呢啲廢post

自我回收啦屌

我最尊敬嘅火影世界第一已死

屌你老母

你點鬼的

美國制裁完你上司即刻嬲嬲豬出po反擊？

仲以為個道理就係火影世界第一

你點道的

其實係用侵侵，來諷刺鬼滅之刃

火影個穢土轉生抄鳩鬼啲能力

鬼滅沙火影啦

鳩硬sir其實都幾慘

個個post都無可能正常討論到

你咪撚再黎動物台開po求下你
比人覺得動物台都好撚低質

鳩蛇你真心膠唔撚係扮

有腦使乜做狗

後面贏咗上三再講先有feel 上面個時間點講其實幾鳩

真
次次見到人講大哥才沒有輸都尷到傻
屌你炭狗輸撚咗喇仲打飛機